萬綺雯VS前財爺 鬥戲晒演技

萬綺雯（蚊蚊）雖然未有劇集新作面世，但最近就密密為慈善晒演技！蚊蚊早前為林建明所創立的「心睛行動」拍攝宣傳片，首度與前財爺曾俊華「鬥戲」！

被網民稱為「薯片叔叔」的曾俊華為慈善獻技，在宣傳片中飾演「心情市集」的偷懶收銀員，邊食薯片邊煲經典劇《我和殭屍有個約會》，到蚊蚊埋單時，二人就即相認，蚊蚊叫曾俊華「財爺」，曾俊華又叫蚊蚊做馬小玲，相認戲份雖然略為浮誇，但未至於生硬「屎戲」。相認戲碼完結即到閒聊部分，曾俊華演技自然，對答如流。蚊蚊自言經常睇財政預算案，曾俊華就笑言︰「我無做財爺好耐，因為慈善所以我就嚟到呢度。」當蚊蚊話因街道水浸而想買水鞋，曾俊華就搞笑稱：「呢度就無水鞋，不如我派糖俾你啦！」暗串今年庫房水浸都不「派糖」予市民，由前財爺做代表派糖，相當應景。